0830 - 1100 風波裏的茶杯

0830 - 1100 風波裏的茶杯

吳志森， 黎則奮

講緊公眾防擾罪

Q仔

聽眾 好過 吳志森

吳志森都唔撚明人講乜

Q仔， 聽眾

聽眾好多都高質過好多主持

鄭經翰， 黎則奮